收AJ1 Royal us 10.5/11

收AJ1 Royal us 10.5/11
收全新有單
有意PM or tg Eth129